windows update update到開唔到機

咩設定黎

成日出事

試過更新完第二日 個SSD死左

Windows in 2k18

逼人重裝

入到安全mode有冇得救番唔駛重裝?

入到安全模式應該可以del 個update?

我check個window更新history佢係當我未裝

係邊個位del?

未入安全摸式前, 應該有得比你揀復原, 個果option 會幫recover 番. 你有無試過?

啟動修復無法復原
無法回復到以前模組
無set還原點

重設/修復磁碟機應該=重裝?
另外上網見到招將開機set做診斷開機
但應該係當永久安全模式?所以唔敢試

[img][/img]

呢度boot 入去, 應該有option 可以fix 到問題吧? 我未試過你個情況... 唯有都只有咁做法...

都係果d重設option

入到安全模式都剩可以洗機?

重設重設到hang機
呢家成個file壞哂叫我買碟裝
屌你老母

用 linux

遠水不能救近火啊ching

番到安全模式

重設唔到
可以點做?

成部機抬去電腦公司整

實俾人back up哂d file

同重設有咩分別?

何解 ?

重設極都fail
裝定左隻usb windows都冇用

但用安全開機(with active directory修復)同正常開機差唔多用到office上到網
係唔可以update多次windows以毒攻毒

真係要全洗?